有無巴打係試過無睇樓就買

睇岩個單位 睇相幾好
但業主買疫情唔比睇樓

戇撚鳩
市道好就話睇都唔睇就買姐
依家都唔俾睇一定有問題

如果諗住大汁， 唔睇樓買都無咩問題
但起碼要比市價平

有,平好多個話 (預埋漏水spalling)

自己住過個屋苑
亦都預左全爆
最後亦都無睇

有 樓花

有

樓齡唔太長，睇過同屋苑其他單位及同單位但唔同樓層
本身都預咗會大裝修
同埋價錢係平啲

你買部電話都攞上手玩兩玩先啦
幾百萬隨時住返二.三十年
睇都唔睇就買
每個月仲要比緊錢供既

照同個業主講囉 對你個盤真係好有興趣
但唔俾睇真係買唔落手

有
冇咩問題

買衫都要試 買樓唔睇 你唔係on9到咁呀？

平1成考慮下

當佢資助裝修費

樓花咪係

試過, 其實而家有CAM, 基本上都睇到大部份, 不過如果連CAM都無, 又唔俾睇就要小心D

半新樓+你本身熟個屋苑+睇過同室唔同層既話其實可以

其實比你入去睇咪又係睇10分鐘望下天花地板牆身
最驚都係漏水姐

就係驚漏水

平咪去 , 唔比睇

漏水當時當刻其實分唔分辨到

樓上漏水就仆街. 呢D case你自己點裝修都冇用

有 屋企人睇完東涌就買左比我

睇相睇唔到漏水
有次睇樓個單位睇相係幾靚 但上到去原來窗台大範圍滲水
最重要係睇埋個單位隔離鄰居會唔會有d奇怪野

我連租約買都可以睇wo, 我係比埋票,簽臨約前果日先睇到一次,上到去趕狗敢趕同要做足防疫措施 只睇左天花冇漏水冇,爆石屎就算

朋友連租約買 無得睇樓
但睇左其他樓層同一座向

想問下個價係米比市價低？

普遍係
前提你要比到5成首期

連租約買左就黎兩年，都未上過去